Razer電莖手機

Razer攻入手機界11月1發佈 835+8G Ram

razer

智障

應該同Razer 啲滑鼠一樣咁撚易壞
Raxer 啲用料

肥料手機

mk仔牌子

有咩手提电话game

簡體字

怕佢加得太多客製打機用功能
搞到8GB ram一開機都已用左好多ram

講咁多咪又係s835

有咩大game大食到一定要買電競手機呀
除非佢散熱、電量有勁嘢，如果唔係其他835都夠用啦

好大陣毒味

即係廢過a10啦，此post已完

屌。。。點解達哥會呢d垃圾公司賣廣告

呢D玩具玩下就得

on9先會買

屌你老母

唔發光點買

正式進入 電話都要rgb 年代

用835都可以做電競手機
咁A11算係乜

真係要講
到呢一刻為止
I8 硬件完全屌打AN機

BTW 我都係鍾意用AN機

坡佬創立嘅公司就係垃圾

snapdragon唔生性,同apple粒U成兩年差距,只會愈來愈難追

仲要apple唔似intel咁,佢D u 淨係可以係佢d product上面行

除非有一日有廠整android 手提機,如果唔係都幾難搞

电你老母

835都尾水啦

其實a11仲有一樣屈機屈到仆街改進功能無人提

A11粒GPU係apple自製3核勁過A10果粒12核GPU